新手買結他問題

是咁的 小弟想買枝結他
已經睇中左型號 咁問題就黎喇
因為學左半年都唔夠 仲係彈到pat屎咁
想試都唔夠膽點試
所以想問下咁多位巴絲如果去到鋪頭有咩方法可以試到果枝結他岩唔岩自己 d絃距會唔會太過遠 同埋上網睇人講鋪頭d結他好多時都未set好比人彈 咁買完發現條頸唔直既話可唔可以叫佢幫我整架？
希望咁多位巴絲可以慷慨解答下小弟 無言感激
將來可以賜油我一定唔會少左咁多位果份

1.如果真係要考慮到枝結他係咪啱自己的話 就要睇下你本身想玩咩類型 再者拎上手睇下好無彈 但如果鍾意嘅 以上都可以唔洗諗 有愛就彌補番一切
2.你去一般大琴行（通利柏斯之類）買結他其實佢本身會幫你setup埋 如果佢無幫你都可以提出 但前提唔好太串柒柒 佢地應該都會幫你

唔該晒巴打 但想問下有冇得簡單咁試下枝如他好唔好禁
因為睇中左果枝都唔算平 所以想試下會唔會唔好禁

不如講下你想要嗰枝咩黎 只要㩒落去唔太吃力就無問題

Rainie既夜櫻 雖然係大陸廠 但日本師傅手造

呢枝我上fb見到都唔平 同埋呢個牌子我都無乜研究 咁就到時試靠你自己感覺

我跟果個結他老師話依枝d聲幾好
但佢個價錢冇必要買依枝 買枝保到值既大廠結他仲好

買結他最緊要通支結他溝通到
每支結他都有靈魂，你揀佢同時佢都係揀你
每彈一下落去，結他都有回應
要同支結他有互動，有溝通，支結他先岩你
咁你先可以每日keep住彈，彈一個鐘兩個鐘，甚至三個鐘四個鐘
可能你覺得我痴撚左線，但我真係咁覺得